我地要做嘅野係拖到美國國會復會

香港人權法已經獲得跨黨派支持
而且一復會就會加速表決
維尼為咗盡快係9月復會前搞掂
一定會不斷出賤招
我地要做嘅唔係不斷勇武升級
甚至將戰線延伸至weekdays
而係keep住不斷周末遊行
拖到9月等美國做嘢

核爆都唔割，但星期一至五休息下，俾人番下工啦
一早預咗要打好耐，無需盡地一鋪
不撤不散

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

人權法 99.999% 會過，短中期 目標，區選和立選，選完再清算班狗，依家唔好做D 失民意嘅事！！

推，而家係等美國做野，進入和理非階段